香港到底行左咩衰運 特首一個衰過一個

前面果幾任可以唔洗講 亦都諗住689會係最仆街果個

真係估唔撚到777可以仲衰

預算案當香港人係狗咁撚

奶共已經唔單止係保命 仲要個人崇拜隻維尼雜種 咩魅力風範都講得出嘅

你睇下班人向邊個負責就知點解
支共啲人愈差，對班特首既要求就越唔make sense

香港人唔爭氣都無計

要搞臭香港

又點會比好野香港先得

好多人每日都好開心不問世事咁過

佢地唔會咁樣諗

去日本邊度呀? 韓劇好睇bor! OPPA呀!!!

落左台果啲咪唔怕俾市民清算囉

楊冪又生仔呀?

愛國愛港真係得啖笑 用個人情感來規範公職

睇吓李嘉誠 先知

漢族人既民族性問題。跟唔上人權既概念，對自身權利既忽略，對人地幫我決定哂既諗法都令中國講民主哂尻氣。
當孔儒比漢武帝異化專制仲壟斷思想千年，無一個大革命係無可能架喇

你想玩文化大革命呀

又唔好玩玩聲。文化大革命係毛澤東奪權用，實際係將漢人劣根性極大化成功既運動

理想革命係將現有人舊有追唔上時代既思想進化先係。革除法家思想，催化平等概念係中國應該做既革命。

你幾時有錯覺認為特首會係好?
沒有最衰 只有更衰

邊個決定邊d文化要淘汰？呢d只能靠教育、自然演變、優勝劣汰，隨著越來越多學生到外國留學，一定會有改變

殖民地你想有幾好？

英殖時代都出左幾個廢港督啦
依家仲衰，中殖時代
班官係一班唔識玩政治嘅中國人

樓主係 689 打手

又係教育論
我就悲觀啲，因為支共既控制政策同國家宣傳政策其實好成功，將知識同金錢掛勾而忽略權利既討論。
而家科學家要搞創科賺錢，社會學要以中國特色社會主義，根本對民本概念無認識。無乜可能由教育變化，係需要革命既

有政治任務就梗架啦
但個個特首都鬧
行政立法關係點改善
互信點建立？？
起碼777擺個姿態出黎肯傾，唔搞分裂

哈哈哈 本日最大笑話

我話有舊屎衰過佢就等於我係佢打手?

根本就係香港政府瘋狂賣港

關咩衰運事呀！

唉

香港人自己揀左班垃圾去代表佢地在先
反抗果班又唔見有人撐